【廢老禍港】又跳老舞群組，又唱粵曲群組，香港真係俾班老屎忽整死

香港真係俾班廢老害撚死